CNN：美國將民主選舉賤賣，選舉將會被委內瑞拉操縱，官員都是傲慢無能智障

2006年8月24日

唔洗2006 琴日講嘅野今日已經可以推翻
只要夠無恥

即係CNN變質咗
由好嘢變到現在咗腐爛
變質時間好有可能係Obama 2008年上任之後

Ms CoWeird this is a 14 year old account and the only video they uploaded considering we are in the year 2020.10 hours ago7

TENET

時空夾擊

支那化

支那操縱選舉曝光！韓4月大選驚爆作弊 日媒揭支為製投票機有問題

其實冇變過，係 consistently inconsistent

好明顯喇
政治正確擺明係打壓言論自由但左癌當睇唔到不單止仲要推波助瀾

回力鏢